自從無左work for home返工容易遲到好多

吊奶星做咩多左咁多人返工

學校仲未開學 冇學生一齊迫 算好嫁啦